有冇人覺每日四點半疫情簡報會d記者好撚廢

次鳩次都唔早d問初步確診

問埋d咩到左高峰期未

問確診人士去過邊都算 仲要個個都問同一個群組

有時張祝君都想屌班記者

問黎做乜 夜晚其實都有詳細報告

班記者唔比壓力政府問下停課、停工安排

問埋d垃圾問題有撚用？

每次睇都谷鳩氣

係你on9先會曬時間睇

班on9一次問五六條問題 問嘢又唔中point長篇大論

屋企啲廢老會睇

問五六個，d廢官通常簡最易個d答。

夾好哂啦
你問得唔好份工都冇埋

記者有咩學歷要求？

香港記者不嬲都係呢個水平架啦

記者會係畀政府做宣傳，你估真係畀你入去屌鳩政府咩

而家立場係冇機會問到

仲有rthk 永遠英文題

其實都無咩好問
日日都開 有咩都問哂

有 庾慧玲睇

有冇問康復人數？ 有冇問點樣治療？ 有冇問班專家點睇肺 致死率高唔高？

唔on9都唔俾你入

唔係掛 問到左高峰未？